是日第一餐，餓撚勿入。。。

咁好味都負皮

正喎

正啊

多謝吉野妹

用錯icon

我都整過類似，賣相好普通但堅好食

飽哂

我勁鍾意白汁

真係飽哂 啲cream好溜 食到好滿足

好多負皮 連登冇人鍾意白汁

呢個好味 但食完好頸喝

雞肉 菜 都冇
可以吸引得去邊？

是日第一餐，慎入。。。

食完再飲水實溜死

下次加雞肉

加雞肉加芝士粉加火腿應該好正

老衲都唔食啦

唔差 但只係得粉好dry咁